
                      Hay directores que buscan dinero, hay directores que buscan vendernos cualquier basura. En mi opinión  Nolan no es uno de esos directores. Por varios motivos:
Un director que  busca solo dinero no estudia física cuántica durante 4 años para hacer esta gran película.
Un director con la fama de Nolan simplemente podría poner su nombre en la película y muchos iríamos a verla sin pensarlo, pero no pone su nombre sin mas.
Esta película es buena por varios motivos, pero solo diré los mas importantes:
Una película tiene que enganchar, y yo me olvide de que tenia móvil mientras la veía.
Una película tiene que emocionar,y los llantos eran generales en la sala de cine en la que vi la película.
Y por ultimo una película debe sorprender, y a mi y seguro que a muchos, me dejo con la boca abierta.
        
            